［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

長話短說 外國無可否認幫我地好多
無論係唔係有陰謀詭計都好
當然自己香港自己救係最好
但對撚住共產黨同嗜血既香港正苦
點樣都好 利用外國勢力係必要

818本人主張終極和理非
之前道左歉俾返啲實際行動出黎都應該

一黎 中共冇面（共狗最撚要面）
二黎 舉旗咁撚和平 你咬我食
最後 應該舉返為我地香港發過聲既國家國旗
當報恩 同表示我地收到你地既支持！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

認同，但最重要係美國旗海

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

有恩不報非君子

有仇不報枉為人

認同！

好意思，借個位

816全民㩒錢日，藍絲一齊撐

自推1

自推

推啊推啊，我推唔到

推唔推到唔係重點
多謝你

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

隔離post見到過黎推

感謝！

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
五大訴求，缺一不可

同69,616同等重要，代表場運動有民意受權
818唔夠人數 場運動就自然死亡

所以 依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

推

首先要🇺🇸國旗聚集出 一齊唱oh say can you see
之後先到🇬🇧再一齊唱god save the queen
再之後到中華民國國旗 再唱埋三民主義

謝謝

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

唔多講，818見

借PO

818一定要有69 616果種地區派傳單 街站 去谷個遊行

Push
叫菲傭舉菲律賓旗
叫印傭舉印尼旗
叫持有加拿大護照港人舉加拿大旗等等
萬國旗海撐香港

818應承你

到時支那狗一地玻璃心
輸出革命條橋就未必有效
雖然支那狗係咪都屈我地港獨 大家諗清楚係咪要舉

台灣

我幻想緊個畫面

萬國旗海撐香港

買左美國旗未？

應該！

巴打知唔知邊到買

我本身諗住粗製 print出黎加隻筷子痴住佢

左美國右台灣。其實主力都係呢兩個姐

我都認同。
特別係聯合國同歐盟旗幟！

「附解決政府抺黑方法」你哋肯醒未？重當掟汽油彈同機場圍毆大陸人 嘅係真前線？

唔用淘寶，有人貼過台灣有

呢個局勢 我真係唔想再理佢地個玻璃心
各有各做吧 覺得想做應該做就做
唔想既出黎現身都感激

係 出得最多聲既係佢地
法國 德國 最近都有

等我上網留意下

法國黃背心會係8.17集會聲援我地
8.18我地一定要回謝+支持返佢地

偏偏冇文那國旗

係 聯合國 歐盟 好有力 佢地發完聲 我都好滾動

法國個到唔好只用國旗，應該黐埋件黃背心上去

如果全體和理非，都拎住聯合國國旗，成件事應該震撼好多！

冇錯 佢地國家支持我地一個咁細既地方
我地唔可以唔支持返佢地

佢地玻璃心唔知又會點反應
但我唔care佢地 連自己既自由被剝奪都忠心做奴隸
呢種劣根性 好難有得救

係 我一直期待呢個畫面
係外國既報導 可能會係前所未有

推！

Gd idea!

扯旗手

雖然未聽過
但我聽你講完 而家上網search緊
希望如果有人唱 可以識得join

我是扯旗手

其實我覺得可以舉埋俄羅斯國旗
佢地以家都示威緊
都係希望自由民主
同世界講我地對自由民主係一致嘅目標

yes

等睇玻璃心碎到一地都係

台灣 美國 法國 俄羅斯 烏克蘭 聯合國 歐盟 德國
一定好繽紛 真係好希望有幾萬人甚至更多拎住

上撚硬國際新聞 又贏

中國人可以舉返北韓同伊朗旗
都會上新聞 不過係笑話 必輸

🇨🇦🇦🇺🇯🇵🇹🇼🇬🇧🇺🇸🇪🇺

早知我都post埋出黎俾大家睇

澳洲！澳洲學生為香港人出聲俾支狗打。一定要舉澳洲旗示謝意。

係 仲有澳洲

台灣 美國 法國 澳洲 俄羅斯 烏克蘭 聯合國 歐盟 德國

邊到有旗買?淘寶?

仲有韓國人

上網睇有人話石板街好似有

冇得買我就print出黎痴隻筷子

係 仲有韓國

台灣 美國 法國 澳洲 俄羅斯 烏克蘭 聯合國 歐盟 韓國 德國

邊到有得買國旗？

我搵緊
暫時見到有人話石板街好似有
我再搵

你舉俄羅斯姐係想叫美國點？ 仲有，前幾日俄羅斯先表示支持中方,咪舉俄羅斯呀

好 thx

認真. 英美就OK
太多就失焦
鼎龍考慮多一個. Maybe 台灣/E.U.?

PUshh

美俄世仇

外國勢力

有好撚多喎 不如舉聯合國旗

支持支持

最好三個三個人咁舉

推 落鳩總統面啦

嗯 的確有啲道理
俄羅斯官方支持中國
但有人民就支持民主 同我地一樣
可以整張Russia示威者既圖片上面印有Russia都得

push

個POST做乜鳩
發聲咪即係口交
到目前為止有實際行動得美國
你玩萬國旗係唔係想分散美國既支持度

想像個場面嘉年華FEEL咁

德國！

嗯 我都有諗過失焦問題
但如果有外媒發現到我地舉既旗係全部都有為我地發過聲
支持過我地既 會發現我地係有感謝之心
可能各國會更支持 雖然只係可能

就算係口咬 抽水都好 都唔係必然要做
呢個moment發聲抽水落中共面對我地有害？
美國支持度 會因為其他國發聲而分散？
理性討論 不喜勿插

補充 美國影響力最大
我都建議美國旗佔大多數

首先你要搞清楚點解舉美國旗
1.而家香港情況同美國立國個陣好似
2.美國象徵自由民主

舉旗呢條橋唔可以亂咁用

俄羅斯旗真係唔好

個政權一樣仆街，呢幾個星期莫斯科開大片

明白
我地而家都係爭取返我地既自由民主
咁同美國果時都一樣冇衝突
師兄意思係要舉只舉美國旗？

我唔認同上面位 ching

舉啲有支持過政府國旗，一方面係聊表謝意，acknowledge 起碼唔係懼於中共噤聲；二嚟 visually 係夾佢地落水，強調呢個係全球嘅反威權反獨裁之爭，香港只係前線

好提議！終於有d咁型英帥嘅樓主。

我可以講
係
舉其他國旗之前係要考慮埋對方背景同理念先好舉

我既出發點都係咁
首先係表示返謝意
之後係想佢地繼續為我地發聲 留意我地
民主或人權係世界各地人民都應該擁有

謝謝您⋯一齊加油！

英，美，澳洲，加拿大，德國旗必舉
當然仲有龍獅旗

仲有清天白日滿地紅台灣旗

八十國聯軍

當日唔知有冇同道中人會一齊舉
但結果如何都好 都多謝你既建議同推post

🇨🇦🇦🇺🇯🇵🇹🇼🇬🇧🇺🇸🇪🇺
加埋 🇫🇷🇩🇪🇰🇷🇺🇦
法德我覺得要獨立要多枝旗 人地出左咁多聲

可以一路平排舉住 然後 續枝旗旗手行前 再大家用個種語言講 “Thank you for your support”

大家點睇？

其實邊個出得多聲 我覺得係美英台主要
縱使佢地係夾雜住自身利益都好
但佢地的確係港人利益到幫左一把
而其他國家發聲更加唔係必然
我唔太清楚國與國千絲萬縷既利益關係
但如果從香港人身份上
可以用咁既形式回佢地表示謝意
我會覺得我地真係好高質 好自豪

Push

推

仲有呢d地方

真係好多⋯ 唔睇都唔知⋯
多到真係嘉年華咁
真係好多謝佢地⋯

歐盟代替算 再貼黃背心

721 811

德，加。。。！

支持

仲有德國🇩🇪

[size=4]反正佢係唔係都話你外國勢力同埋港獨架啦
照撚舉吹咩[/size=6]

邊到買旗呀

721。811
818見

on9 ?

支持, 好期待這個畫面

總好過出現國旗。 國旗代表國家政權，舉國旗代表支持果個國家政權

留名，好支持

支持 舉台灣同美國嘅國旗

好提議

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

龍獅旗 / 香港旗先係重點!!

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

#我係護旗手
🇨🇦🇦🇺🇯🇵🇹🇼🇬🇧🇺🇸🇫🇷🇩🇪🇰🇷🇺🇦🇪🇺

仲有日本呢，G20時日本民間同首相對有為香港發聲。

同意。試諗下你係當地人民，見到香港人舉自己國旗，一定問點解，知道原因後會覺得香港人有人情味，係值得幫。

all in 晒美國？！唔好唔記得當時G20老trump一粒聲都無出過，攞香港同雜種為中美貿易戰做交易。

夾佢哋落水依個point好正

咁係咪參與嘅手足應該組織一齊行？散開就失去意義。

大家見到有同道中人不妨行埋啲，當係聚焦又得
當係一齊行有個照應 怕有人混入搞事又得

721元朗恐襲第26日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職
上環36槍

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

分组排隊，D記者要影到全部都係自己國旗既相

我地要比佢地知香港人係知恩途報既民族

韓國都要舉呀...之前有90幾個韓國團體聲援香港架

呢個值得大推特推

全世界𥄫住818，俾嗰個國家嘅人民見到自己支旗係好有感染力

感謝 818見

NOW OR NEVER

正

唔好唔記得德國 佢係第一個收香港難民

有 記得

一齊唱美國國歌

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

澳洲都幫唔少

唔係當報恩
係對人家一份尊重同感激

香港人唔似得Ｄ中囯人咁恩將仇報

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

收到

係 你岩

英美加台日韓德法澳
仲有無?

歐盟 聯合國
有人話大多索性舉呢兩個

仲要唱加國🇨🇦 O Canada
澳洲 🇦🇺 Advance Australia Fair
法國 🇫🇷 Le Marseillaise

搵個識俄文既巴絲寫stand with the Russian people who are against tyranny 比較好，唔想支持普丁政權

借位做個小統計：
如果818舉cx旗大家支唔支持

我想幫手舉 多旗都唔會失焦，更加表達香港到系屬於國際，唔屬於中國

比利時丹麥挪威

厲害！

冇錯 我地唔係人地幫完 唔作表示既！